Hard Disk 死左可以去邊到整

個Hard Disk 用左7年,
最近不停 load 唔到入window
Reboot 左多次之後，依加直情讀唔到data
有電到亦都有轉。

入面放左好多相, SSP 有無邊間鋪可以攞返data
同大約要整幾錢

可能係HDD 個電流不穩定,
要拎去俾人check同幫你recover 番入面啲資料, 再過落個新HDD 度.
我之前壞左個500gb HDD, 又係差唔多情況, 最後成個服務收成3,000.
我到而家都覺得好貴, 唔知係咪俾人昆左, 不過嗰陣趕住用又唔識人無計.

千千聲起跳
大刮花再貴
都係救得幾多救幾多

要成幾千。。。

有無巴打知道去邊到整好？
問下價先

問下陳生

幾千蚊話貴的話你的資料都唔係乜重要資料，你忘記佢吧

你去 hkepc a sir問下啦

其實有咩方法backup到咁大hd既file?
圖/歌

問希哥

7年前既hard disk，接口應該唔系usb一體化設計，你可以試下拆開個硬盤盒，直接將入面既disk用條轉接線連到pc，copy返d資料出黎

冇塵間

cloud

Cloud / nas / das / 普通外置harddisk

邊忽講過external

係機箱hard disk
不過都係死

鬼叫唔做backup，呢個價錢唔算太貴

慳埋啲backup錢今日要還喇